今晚開始草用過口罩明天扔狗屋

一人一個用過口罩
都幾係野
不過希望大家扔準少少
（只係個人腦補，不喜歡可以見意其他）
多討論才有進步

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

仲今晚？即刻啦屌

作用不大，一個唔覺意因為咁被捕好唔值得

太輕同埋唔夠攻擊性

今晚1周年，明天三罷
要好多口罩😂😂

元朗手足一張血紙巾已經嚇到佢哋大洗

但係射程唔遠

扔口罩無技術先比人捉

加水之後再扔，可以？

搞到咁複雜，不了，如其扔囗罩，不如扔其他嘢好過

到時再算🤷🏻‍♂️